[white noise]有冇人會聽住white nosie 保持專注力?

呢一種
好享受果種雜聲 做10個鐘電腦野長聽住 之後突然除低headset
覺得個世界好安靜 好唔慣 想即刻聽番

有冇同好?

飛機聲

低能力既人先要靠呢d

中意聽燒柴聲

仲有落雨